The greatest showman定la la land?

大家鍾意邊套多d?

正評 The greatest showman
負評 La la land

狼人肯為屋企放棄夢想
蜘蛛仔女友借夢想包裝做雞

la la land好睇好撚多
經典

Push

鍾意la la land 多啲
但一諗到la la land 個仆街女主角就正評咗